其實有冇可能將今日開槍既警察起訴要佢地入去坐？

眾多片段見到班黑警係對頭射，胡椒水/噴霧對兜面噴。仲有好多撻沙魚再亂棍打既片。

呢D有冇可能做到證據送班黑警入去同七黑警一齊坐？

冇, 香港從今日起冇法律

一定要清算所有黑警及其家人